[意甲幼童院] AC米蘭球迷光時討論區(187)

AC米蘭球迷光時討論區

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：騎士亞瑟

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

又無人開

p牌開唔到

阿豪踢成點

垃圾到

第一場
Sales第一場都比大家屌垃圾
依家越踢越有

幼稚園

唔知最後有冇中堅呢

如果將sales 轉打右閘有無得諗？

冇

calabria,kalulu,dalot, sales,

勁唔過新卡富都唔洗諗

仲反卡拉真係唔係人黎

肥牛配豪B

卡富配Sales

呢兩對翼衞配咪幾好

列B正前，三叉擊打反擊練得成應該會勁

對弱隊唔計

如果牙豪打得起
左邊都好好丁

希望佢快啲融入球隊

lm

查狗復賽後是咪場場入波/助攻？

尋晚戴狗超勁

好彩冇10m賣卡拉
馬隊又然

列B正前

ching 上兩場波列B正前有眼你睇.....

Hakan Calhanoglu, in his last 12 matches with AC Milan in all competitions, has been involved in 17 goals: scoring 8 goals and giving 9 assists. 🎯

勁撚到
唔知佢練返罰球未

米蘭球迷點睇leao
好似成日攤手黑面咁

上季尾咪入完囉
今場又罰球助攻

巴神(後期)量產型

真係好fit, 而家連身體對抗都唔係太輸，唔會一拍就跌

仲有12個鐘多少少到deadline, 希望有驚喜

最已陣 - 霉沙

罰球王梗要入多啲罰球啦

好期待full team係咩效果

Leao 都係練做中鋒
左路Hauge 搭Theo 效果幾好
阿東都開始有返狀態 但有時啲短傳要穩定下

想要中堅 防中

希望Kabak+Soumare

其實而家每個位既配置都唔錯
都勉強叫夠踢雙線

Gk: Dollar , 法甲龍, 大當
CB: 羅隊 ，卡亞，gabbia , 巴西仔，梅沙
RB : 卡富， dalot , conti , 沙律
LB: Theo , dalot , 卡富
CM : Ben , tonali , kessie , krunic
CAM: 查漢, 戴亞斯
RW: 沙律， C7, 馬仔
LW: 豪仔，leao , rebic
CF : ibra , 哥倫布， leao , rebic

Soumare話要去英超
中堅Kabak 或者租Rudiger

真係爭中堅防中, 古力唔啱打雙防中, 巴西仔廢既, 卡斯都廢但做住後備先都得, 下年有筆直先換, Sales可以再睇睇有冇進步

Done deal between Atlético Madrid and Hellas Verona for Nikola Kalinic. Medicals today and permanent deals. Personal terms agreed until June 2022. NO Besiktas for him.

今季已少6分

Garay 無班落, 不如免簽佢返嚟打一年算啦

重點係唔計保方
佢會踢到50歲

馬隊唔係42歲先退？我有冇記錯

頭寒拉典踢牙

Depay 25m去巴

Rudiger吧

100% 垃圾

講現役應該

Lm

@VitoAngele

BREAKING NEWS #Milan and #Celtic have reached an agreement for #Laxalt on dry loan

goodbye

借到完約？

1年掛

22年先完約

基艾沙去祖

又話真紅黑

幾時講過

牙東先係

fifa 個rating 只睇英超

Rudiger for AC Milan is a more plausible track than that of Kabak. Massara and Maldini would like to lower Chelsea's demand for the loan fee. The defender has already given his availability.

同埋佢多左好多係中後場串連同拎波，基本上佢好似打暈全場咁

詹狗行得太前

佢中間個位太前詹性

記唔記得中間個個係邊黎

Chelsea are happy to let Rudiger join Milan. They really don’t want him to end up at Spurs [via
@DeanJonesBR
]

清conti好過清佢
theo冇後備

dalot

conti 唔係又傷咩 點清

好似除咗左翼個個位都好唔夠人咁

搞得掂西女人先講

攻中左右翼都cover到 係前鋒防中同左閘唔夠人

其實除咗中堅同右閘
都冇乜冗員啦

叫馬仔踢咪得

MN: The track leading to Ozan Kabak is complicated due to Schalke's high demand of €25M. Rudiger is a more viable option for AC Milan, but there is still no agreement yet on the loan fee with Chelsea.

quick la diu

着返件3號打左閘

前場堆後備差唔多全部都係意乙都不如

係咁傾 d 後備真係叫做有好過冇, 冇乜特別感覺
睇黎今季正選都係上季原陣容了

LEAO卡斯恢復番上季個態, 加埋hauge, diaz都夠既, 哥倫布馬仔就係鄧腳既姐

原來開咗

佢好撚緊張
腳震果種

正選想傾呀, 基艾沙, 郁d都5千萬, 點買

Rudiger 點都排先過gabbia
仲要踢3線

今個轉會窗+35m 竟然拎唔出25m 買kabak

想知隊波有邊個同佢溝通到 伊巴 牙ben同Kjaer? 希望佢唔好水土不服 始終由北歐town仔去南歐大城市 無人無物 冇乜人同佢講相同語言

琴日同牙BEN傾得幾開心佳亞個訪問話問過北歐D FD關注牙豪, 應該都溝通到

一方面係基金佬收水, 另外賺35M咁多因為列B個單其實冇公佈, 仲有下年牙東買斷

儲緊美斯d人工
下季免簽

講真買到kabak下年就唔洗追中堅

有球佢頂輸咗係到搵波好攪笑
但尋晚都叫差啲入波, 又有啲配合

Chelsea will announce that Tiemoué Bakayoko is joining Napoli on loan and are in talks with Inter for Victor Moses [on loan too].

Nothing advanced for Emerson Palmieri to Juventus [he’s not close] and Toni Rüdiger to AC Milan [Spurs considering him just as backup option] 🔵 #CFC

無here we go

真呀25M買到都唔錯了, 又係00後, 有排用

TGV

有幾球控得比較差D, 身體質素打意甲應該無乜問題

其實我都係想要埋 depay 姐..... $25m 抵過基艾沙多多聲

屌仲要傾$馬同牙查續約 哪有錢

佢去巴塞點會黎

巴塞要佢 佢唔會嚟打歐霸啦

踢得廿零分鐘.... 收貨 la
至少佢好腳頭, 入到黎隊波就入多兩粒

牙查可能人工要叫 4-5m 了
$馬比夠 8m 佢 la....

有一兩下如果夾到就已經做咗機會 其實唔錯 另外見佢新嚟都唔係好敢扭

收貨呀, 第一場有D緊張, 等佢適應左下先

上面話加雷免簽, 仲有個卡利祖都係Free

[Loïc Tanzi] AC Milan have agreed personal terms with Simakan (Strasbourg), they have just sent an offer to the French club
馬隊!

咁突然

馬隊又突襲

好似好野黎

右路Theo 可打中堅

原來之前都有傳過，佢開季6場都係正選，1勝5負，打中堅

Simakan agreed a five year deal with Milan
突然間快撚到

好似未同球會傾wo

馬隊有樣好，低調

今日嘅報道話要20m

Milan have offered €8M plus significant bonuses for Simakan. Strasbourg hoping to get €20M for their defender. Rüdiger is the alternative in case negotiations fail

8M
又撚狗

等fm21升返sales個PA 屌你得12x

12m差距，借定rudiger都得

屌咪撚報價啦咁撚柒

追數區未update

8m？米蘭把錢拿出來，我們不是火腿

轉會去到幾多點?

6

HKT 2 am

五小時

舊年都有13x

呢件唔sick，有冇巴打講下

見5分鷹話6點

意甲2點, 英超6點

柒能左=.=
得返幾粒鍾馬隊仲出撚狗offer

邊個唔緊邊個贏

可能傾到DEADLINE跟住體檢爛牙

人地要求一半都無，真撚狗

搞咁多野借一件咪算

迪加嫌人人工貴

獌狗30M買真藍黑U19

再係咁就馬隊落場踢

真藍黑D球探CLS, 個kulusevki又係唔駛錢執番黎咁滯

FAB話真藍黑個青訓係意甲最好

呢樣好
下下打開肚皮比人睇比人練春袋出事架嘛

比得咁貴應該有D料既

Milan’s first offer for Simakan wasn’t accepted by Strasbourg. Milan need to submit a new bid in a short time. The player is hoping and pushing for a deal

驚搵唔到人租埋Kalulu比佢地

爆佢去烏雞

個價差咁遠，當無聽過啦

竟然會落戶意甲中下游

佢黎果陣,我地都係架

例牌鳩叫

第6都中下遊烏雞同屈仔同老細, 應該唔踢英冠過黎刷番個身價先

黑鬼塊面本身黑啫。唔好誤會佢

@Milanineup

BREAKING NEWS！ #Milan and Paolo Maldini are considering a probable comback of himself as a professional player. He is seriously considering the offer, he may sign a two months contract. Maldini, “ I have been training with the team for four months, I am ready for it. Mike Tyson's comback inspired me this decision. I am still in good shape [laughed].”

羅馬梅沙即將復出, 最強之人已在陣中

下.......

佢老D定三浦知良老D

Here we GOOOOO

Nineup

好彩有睇ID名

睇漏咗

唔睇名都唔會信啦係就唔差在叫埋巴隊、三劍俠、利維拉

你俾佢落場對住盧卡古，撞兩撞就上擔架抬出場

出一場玩鳩保方，踢多十年先諗破紀錄

哦，原來兩間球會有路既

學中超
依家5個換人
場場正選 1分鐘就換

等睇1個中堅都買唔到

馬隊真係要復出

基金佬話留番35M收息好過啦

Tommaso Pobega arrives at Casa Milan, the reason is not yet known.

According to Longo, Milan presented an offer of €8 million with an additional €4 million in bonuses to Strasbourg. But Longo says that there remains a distance between the two parties, as the French side wants at least €15-16 million to close a deal. Therefore, the Rossoneri needs to raise its offer to acquire the services of the 20-year-old Frenchman.

合埋眼等到聽日

唔係退租番黎當後備DM掛

好戇鳩但我蘭做得出

BTW卡達拿好似又傷, LEO買D人全部廢撚晒仲要嚇撚到基金佬淆晒底唔放水

nineup報

呢個15m搏唔搏得過？

但係Krunic又未走, 黎駛都係冇得點踢

4粒鍾

傳奇馬隊比d力

大陸仔加盟條片
又係指定鳩叫

我牙叔話米蘭機場見到美斯

費倫想買piatek

It looks like Rüdiger is going to stay at Chelsea at least until January [
@SkyKaveh
]

馬隊退防快撚到傳幾個目標比大家J下姐

淨番幾粒鍾出個撚狗OFFER
懷疑根本唔想買

求其交下功課比大家

冇交係扮勤力

十足十細個交暑期作業
做住一半先 交左比miss再算

基金佬幾時死

基金佬去死

According to TMW’s Marco Conterio, there’s a chance Milan might not even get Antonio Rudiger. It’s looking more and more like being a quiet day after all…

轉會窗正數
幾多年未試過

會唔會係煙幕，簽緊另一個

借都好啦 要中堅呀

係細馬上位既時間

國際賽後應該要睇巴西仔

Milan have just bid around €15M with a big resale percentage to Strasbourg for Simakan

The exact offer: €12M+€3M bonus+20% future resale percentage

講真，12+3盡了

黎黎去去15M, 就係R霸個D錢真係要多謝里奧艾維個龍

20%都幾能多

法國佬快啦

Joachim Andersen will join Fulham on loan without option to buy. Loan fee over €1m, wages paid by Fulham. Player arrived in London for his medicals.
借呢件咪好囉, 又打過意甲

@Milanineup

BREAKING NEWS！ #Milan and #Lionel Messi have reached the personal agreement and is ready to pay the £700m release clause of the Argentinian. Paul Elliot Singer has approve the signing and believes that Leo can raise the squad quality a lot. The deal can be completed in hours. Here we go. ⚫🔴

羅馬仔都有, 除非條友打到值世界級比皇巴買焗放, 唔係都用唔着

簽佢 踢走大當

There is contact between Conti's agent and Parma's sporting director Marcello Carli. Possible deal.
( @86_longo)

@Milanasshole

BREAKING NEWS！ #Milan and #AlessandroMatri have reached the personal agreement and is ready to pay the £12m for the Italian. Paul Elliot Singer has approve the signing and believes that Leo can raise the squad quality a lot. The deal can be completed in hours. Here we go. ⚫🔴

得番幾個鐘先黎傾係咪ON9

成班係度搞事

有kalulu同dalot

9up嗰啲唔駛post啦

唔POST呢到
POST邊到

post出面

Pioli: I am glad, of course. Having Zlatan, Leo, C7, Caca and Maldini in the same team is the dream of every coach. Now it comes true!

法甲隊波肯accept未

哇 會比人笑，發揮創意玩下啫

下篇就寫 C7 swap c7

SI

MAKAN黎唔黎呀到底

Conti to Parma is difficult as the player wants to stay at Milan

喺米蘭做文員好食好住

點解米蘭啲球員嘅宣傳片一定要嗌

究竟簽唔簽到司馬哥

應該差唔多出黎啦唔係Parma搵佢做文員咩真係

因為puma隻豹？

L'Equipe: Strasbourg refused AC Milan's new offer of €12M+ 3M bonus + 20% on a future resale. However, negotiations still continue.

兩大紅人埋一堆

話時話哈利走左未

未 應該

依件唔會走了

上場後備名單有佢

Milan make a third offer of €15M+bonus+resale percentage to Strasbourg for Simakan, after the second bid was turned down as well

唧牙膏咩屌你, 得番兩個鐘咋

屌 一係唔好買 一係拿拿林俾多幾m

出到呢個價同25M差唔多,咁不如一早轟落kabak仲好

好似啲阿姨街市買餸咁

我糷果然係少林寺，專出好球員
Acerbi
Lkca
Pasalic

Kabak係咪真係25m都冇人知啦報紙報個d我不嬲唔信晒, 前幾日仲話depay 12m

專出好球員係阿積士, 多蒙特呢d, 我蘭係專放棄好球員

兩閘齊飛

2粒鍾

好多都踢過我蘭

The probability of Simakan staying at Strasbourg is now high

我估簽唔到人

留返筆錢下年用啦！

巴西仔打番起得啦, 唔駛買

唔比錢買人都算
賣完人D錢都唔用返

中堅一撚早要買係要搞到最後果日先黎bid

一定係暗中簽其他人

新邦隊已在陣中, 唔駛買了

有追40m 米連高域

根本就無錢 全撚部都係煙幕

比基金佬吞撚咗

打定輸數唔會簽到人 早D訓好過

有15M, 出極加埋都係15M

疫情隊波冇飛賣
係呢到扣返

馬隊+邦邦 夠做了

開始信尋日個12+3 kabak offer係真

蘭蛇好彩冇黎, 買人用左25M都冇

咪出線嗰15m

馬隊 : 1月賣到梅沙 巴西仔 再諗買中堅啦

梅沙條撚樣應該坐到完約

仲話有75M+賣人既錢
腥嘈都買到啊

一個Szboszlai都唔止25m

鳩頭佬架祖傳單車出未

用得皮蛇就預左啦

AC Milan is really trying and all in for Rudiger. His agent just had a call conference with Maldini from a well-known hotel in Milano.

問基金佬攞多幾M使使死咩

就佢啦
穩陣好多

最後嘗試

比李安搞到有PTSD

不過睇佢個款都係覺得中堅橫掂都係簽嚟後備 而家啲垃圾都可以打住先 冬季發現果兩件真係搞唔掂先賣完再買

李安買個D全部屎黎

官宣基艾沙了

50M, 從來唔關米蘭事
係得幾份垃圾報紙吹出黎

WFC

卡達拉 柏GAY 水槍
卡斯 西瓜 拿索

有冇數少左

拿拿聲Dry loan借個人都好呀 又嫌人人工貴 無買斷呢樣果樣 屌

Eric Maxim Choupo-Moting joins Bayern on a one-year deal. 點解呢件嘢可以去完PSG去拜仁

但講真馬隊馬沙拿都要檢討下既, 你15M係少, 但你咪去搵D 15M簽到既人囉, 你搵D 2,3千既報個鳩價食晒檸檬, 咪戔晒時間搵黎搞

PSG係杜曹想要, 拜仁係貪免費

哭能左
斜恩10M用半年+9M人工

係呀 你係咁急要用人嘅話 借都要借架啦 臨收皮仲開啲撚狗offer博咩

斜恩個陣J到我入廠

咁兩億係我都屌

呢堆人有無回咗一半本

屌你卡生都22m

驚撚住睇12碼大戰最後得個桔

屌你老母世亞 卡叔 哈利 都唔知簽嚟做乜鳩 最撚嬲簽卡叔嚟踢走牙華

卡狗唔關李安事

得水槍蝕少少 其餘基本上半價都收唔番/賤賣

屌沙律真係算抵 7m
hague 4m
kjaer 3.5m

kalinic 22.5 m

@Matt_Law_DT
Knock on of Rudiger seemingly staying is that Fikayo Tomori may be allowed out on loan. Not certain and Everton seems to be gone, but one to watch...

rudiger都冇了

巴塞隻todibo借唔借 記得冬季好似問過

Bakayoko to Napoli is now official. Loan fee £4.5m
西女人尾機到 loan fee都屈左13M番黎

米蘭電視台指米蘭的轉會市場已關閉

今個轉會期好似冇性趣了

阿狗最後幾粒鍾先簽party, 係咪撚鳩馬體會

Gianluca di Marzio is reporting that AC Milan have Ozan Kabak as their defensive priority at the moment but notes that the negotiations with Schalke 04 have been difficult and the signing would need to be pushed through today. Milan have reportedly offered a 15 million euros for the Turkey international with 12 million as a fixed payment and about 2-3 million euros in bonuses. The club met with the agents of the player at Casa Milan to try and find an agreement. Schalke are insistent on their 25 million euros valuation which Milan consider to be excessive.

MilanNews.it are reporting that the centre back position is considered the final piece of the puzzle for the mercato and that Kabak and Rudiger are the options at hand. Both talks are tough but one of the two are expected to sign by the end of deadline day. Milan are expected to submit a creative bid to convince Schalke imminently.

Pietro Balzano Prota is reporting that there is optimism for the deal to be closed as the gaps between the demands and offer have beenr educed over the course of the day.

又翻兜

creative= x+y=15m 諗下x同y可以係咩組合

因為啱啱先借走Guendouzi

Rudiger 算易傾啲又唔一早傾

唔想借人呀嘛

關事咩,近幾單DEAL全部都係借, 根本賣唔到錢

1粒鍾

馬體會開心都黎唔切
party都賣到50m

party勁wo

都可以咁講, 傾左好耐都係話要解約金, 而家阿連torriera都唔租比馬體

Milan are terminating Halilovic’s contract in these minutes
屌你老母 做解約唔簽人

@VitoAngele

There isn't more time for the defender: the #Milan's transfer market is closed!

屌你老母

呢件垃圾求撚其啦

最少睇多半季巴西仔梅沙

都冇咁耐既, 3個月都冇

望就望Kjaer健健康康 仆你個街馬隊真係淨係識執平野 正常簽個人係唔撚得嘅 係要玩撚狗offer

歐霸用果2件垃圾是但1件+GABBIA應該出唔到線

laxat係咪躝左

Sky Sports Scotland
@ScotlandSky
·
7h
AC Milan left-back Diego Laxalt is due to arrive in London on Monday to complete a medical before a loan move to Celtic.

無其他report

仲有普巴唔知番黎米蘭做乜鳩

路過借個厠所爆石姐大驚小怪

其實好睇用咩心態打歐霸，琴晚中場一冇左阿ben 同基斯，打升班馬都冇咩優勢，明顯古力唔岩打防中，tonali都好一般
如果歐霸輪換去打應該出線唔樂觀

Race against time for Chris Smalling from Manchester United to AS Roma. Deal still on. Roma confident to sign him on last minutes for €15m + add ons. Last 40 mins in Italy then transfer window will close here.

羅馬

唔知今次部fax機趕唔趕得切

Milan won’t sign a new defender

大家準備迎接梅沙同巴西仔未

得3隻用得嘅中堅踢一季

半季

下個轉會窗係2月

呢次轉會窗 5分

+35M

一早講左度縮到仆街點買到人

馬隊留返啲機會俾我地起FM度買

今季估完季第七

正選陣同上季冇撚分別

Strasbourg resisted the pursuit of Mohamed Simakan by Milan who went as far as sending a private plane to Strasbourg while waiting to find an agreement

希望冬季賣走梅沙入佢啦

羅馬都有細緊，我地乜都無唉玩完

已經feel到十月成堆會踢到無氣

雞比 丹麥隊長 羅隊要健康啲

真。最已陣

中堅傳聞
Milxxxxx ajer kabak simkxxx rudiger nacho nasxxxxx pezxxxxx

一陣改造Conti做新史譚

張圖個樣想點

咁同逼人睇梅沙有咩分別

theo今場有張同卡斯係到磨鳩

中完武肺因住巴西仔變T silva

費達歷高基艾沙去祖雲達斯：
．2020年俾300萬借用費
．2021年俾700萬借用費
．2022年如果達唔到要求，祖雲達斯可以選擇買唔買斷
．2022年如果達到要求，強制買斷
．傳聞要求係祖雲達斯入前四+基艾沙上陣至少45場達到30分鐘嘅意甲比賽
．買斷費4000萬固定，加1000萬浮動
．無論選擇買斷定強制買斷，都係呢個價
．總數3m+7m+40m+10m=6000萬歐元
好貴

突然間諗起早兩三年好似有一單俾錢球員個agent嚟傾 之後個球員冇嚟到 唔記得咗係邊個

睇到眼都花埋

最後儲咗4隻右閘

OFFICIAL: Alen Halilovic’s contract with Milan has been rescinded

轉會淨收入，奇聞

但基金路唔2係球迷，淨係睇盤數，佢黎緊應該唔會再點大投入… 球場果度希望攪得掂，然後球會自己生到金蛋，唔駛下靠上面科水…

成條後防量黎計我地夠嫁
質唔夠咋嘛

Fm三毒終於清晒
世閘 連拿 哈利仔

Suso都不如既數據
唔係意大利人既話佢唔值咁高

問題係蛆狗多錢到…

當年李老闆就爆煲，世閘頂RR，連拿頂錢馬，哈利頂牙蘇／牙查，cls

當年真係好黑暗

食年冇大手買人，但戰力唔差，馬隊做經理其實出奇地好

最後都係無簽到人

昆鳩皮帥

哈利洛域解約

賺左成35m咁多
解埋兩隻中堅就好

即係出44場

每場都出, 但場場得29分鐘踢

等睇比蛆退貨....
真心唔覺佢值 60m

佢本身唔係淨2年約？
定好似牙東咁renew 完先走

抬價部立功

轉會完，可以估排名未

咁少人參加

基金佬應該order 咗同位置冇出就冇入
除非個deal 好抵屌eg,豪格
望下年洗得哂所有瘀血

瘀血：兩隻南美中堅，古力，卡斯，干地，大老馬
細馬，哥倫布，呀東唔生生性性踢好啲準備入都得

古力唔算啦
買返嚟預佢做backup

古力都算

其實佢ok
類似布洛治個啲角色

肥牛既後備係。。。。
大陸仔？

今季仲客串埋LWG

Yes

Dalot左右都得

係馬隊

馬甸尼叫個仔去打閘啦，反正個仔做前鋒都冇才能

咁遲先咁大轉變

成日覺得馬仔最佳位置係攻中
佢冇乜突破但係交波幾好

詹帥ss 位

交波都好普遍咋喎
淨駁腳咁

好少睇live
點解呢度咁多人想清走古力
明明一個肯做後備又唔差嘅球員賣少見少

古力唔差

總要有幾個，後備出來，唔太災難嘅球員

有無人買咗fifa21
我上網見羅隊仲係假人樣 已經唔想買

冇玩足球game好耐

佢係唔差 但比較想要一個真係防守能力高啲嘅防中/Ball winner 多過後備b2b 不過搵唔到人打呢個位佢繼續做後備係冇問題

呀東有otw
即係預佢成年都踢得差

唔差 但佢其實唔係防中，偏進攻，所以佢代替唔到kessie

B4同T8都有協防能力
古力呢啲萬能插做第四中場幾符合經濟原則
純防中就真係要等KC傷先有機會用

係
用佢就B4 or T8擺後半格

係米蘭冇一個純防中後備，一係推加比亞上去

我哋根本冇純防中
包括KC

最近既kc係啦

仲加比亞防中, 踢掂個中堅先啦, 佢青年隊後尾都冇踢啦, 你睇佢跑動能力踢到意甲防中位咩

其實冇話要咩純唔純既防中, 純粹係古力防守能力同意識唔夠
佢係安波里3中場都係唔防守, 主力後上, 所以個年有成5球7助, 典型既後上中中, 推上攻中同做防中都差D
而家打住第四中場先, 如果適應到就最好啦唔駛買呢個位住, 至少佢身型上係OK既

佢係減少左向前插姐 但搶截嚟講都唔係強項 其實要個防守型嘅都係想下半場唔夠氣唔夠人搶果陣 唔使成日俾人禁住打

青年軍有無幼童可以提拔上來？

叫夠料上一隊pobega都借埋出去

講過唔只幾多次
當Kucka 用就啱

Kucka白人身型黎講好屈下個陣放走佢都覺得可惜，做後備幾好

Kessie 而家應該安排清晰同簡單咗 所以對佢黎講好事
佢仲未好識防守利用自己身形優勢
Kucka 仲有樣野勁 佢干擾人搶第一點 跟住對第二點個判斷,控制係好好

KC都真係搵到佢定位，有時都做到牙ben做嘅野
迎波上腳再擺脫/轉身分波，幾淡定下

堅定流？

年輕球員嚟講算好穩喇
打左翼已經屌打復賽前嘅查

咪玩啦意乙級數屌打查漢

復賽前查漢堅係垃圾喎
波都控唔掂

18歲黎講算係咁，踏實啲借出去下游/意乙練下先

上面做咩咁迷戀純防中 依家好少球會會用
依家四隻中場都叫有少少唔同 可以因應唔同情況咁出咪幾好

垃圾極都唔係馬仔可以比啦, 唔係姓馬根本唔應該係度

好過垃圾時期既查又吹大左
但同意佢交波幾好 最佳位置應該係依家查果個位
放佢打最前 佢都係禁區頂攞波分
所以禁區冇人 如果夾Rebic出都好d既

我見佢眼神又空洞、表情又呆滯，緊張到唔知點咁
跑動又唔係特別多，咁後生都咁唔勤力
拎到波突破又唔係，向前俾又搵唔到人，好多時都係回後或者俾人迫甩

總括而言，佢俾我嘅印象係應該落番去二隊後備坐下先

我同意佢冇能力打一隊甚至咁多出場機會
但至少佢唔係一文不值既………

純防中直情已經過哂時
我好滿意古力做第四防中
有時間有錢嘅搵番中堅/中鋒好過啦
古力又唔係次次出黎都做炸彈

佢問題想去下一步個特點打唔到出黎, 作為攻中, 創造力同傳控都唔夠班, 打翼過唔到人, 相比起黎牙告LOCA個陣雖然能力未到但見到特點同條路點行

隊草而家做嘅任務簡單好多，均速，順腳駁腳做串連，好少cup停個波再轉

阿Ben同隊草唔同地方係，佢護球好，有時cup另一邊轉邊，控住個波控節奏

兩個分工清晰，幾好

牙東未黎=國家隊
黎左=U21

明恰我蘭

In the final hours of the transfer market yesterday Milan tried to sign Pezzella on loan from Fiorentina

馬隊: 又撚狗

本來就係作為00後帶佢見下世面, 又冇好大進步咪番落U21先

到底有冇心搵人

要借就一早搵定啦 最尾一日先逐個出撚狗offer

Atalanta must reportedly cope without Mattia Caldara for two to three months, as he requires surgery on his left knee

賣唔出了

有Option to buy都無用 又蝕錢

借到威威，借唔到就算
心態幾好丫

荷西方迪感染武肺

屌你........
原來牙皮3場拎嘅分已多過
詹大師果7場.............

拖連奴可以降班
再平執Belotti

後面4場輸哂 咪一樣

2場升班馬，水份太高

撚撚打賓尼雲圖都係和波ja

清人係幾成功, 仆街基金佬唔駛番D錢落黎

大恩今年已經贏左兩場

原來上年都係第4輪打隔離街

According to Vito Angele on Twitter, Bakayoko was ‘angry’ with Milan, because he was told to wait. With Krunic’s exit, which then did not materialise, Bakayoko should have returned to Milan.

Bakayoko decided not to listen to any offers until the last week of the transfer market when Milan decided to let him go elsewhere, and in the end he joined up with Gennaro Gattuso once again at Napoli.

According to La Gazzetta dello Sport (via MilanNews), even though Fiorentina managed not to sell Milenkovic, they face a new dilemma. They will have to try to extend his contract which expires in 2022 to avoid having to sell the 22-year-old with a big discount next summer.

The problem is that the player has no intention of renewing his agreement with Rocco Commisso’s club and therefore it is difficult for the extension to be signed, with Milan still at the window.

準備鏟草

GdS: AC Milan will relaunch an attempt to sign Kabak in January. €15M fee is ready.

當人乞衣

15m is ready 講撚到好似好撚大筆錢咁

打完張人情牌之後唔上 做乜撚 好心咪叫佢等啦

Krxxxx 有offer唔賣唔知想點
鄧巴卡慘，拒絕晒啲offer比米蘭無視

弗賴堡果8m嫌少

撚人地球員 又撚人地球會
最重要撚埋自己球迷
正一閪隊黎

伊巴武肺結果仲係陽性

列B幾時得話？

直接leao正前啦
hauge 左翼，查中間，sales右翼

好彩隔一隔國際賽，有10日休息下先

最怕其他人飛一飛又中

隔離街Bastoni中左

我都鍾意呢個，兩翼快過以前suso果期

練多啲三線快攻

搵suso比好難唔快過

CM: AC Milan want to accelerate for the renewal of Donnarumma. The club's plan is clear: a 4-year contract extension with a salary increase to reach €8M net + bonuses. The real issue to be solved, however, is the release clause that Raiola would like to insert in the contract.

一億

8m 人工跟個至少 80M release clause 好合理呀.....

覺得8m 唔係問題 自家青訓 + 隊長leader風範連勝頭三場 加上目標係前4 覺得值得比 不過仆街肥佬講得出 release clause 就知佢唔會咁易罷休

Current free agents:

Clyne (29)
Sturridge (31)
Welbeck (29)
Wilshere (28)
Pato (31)
Ben Arfa (33)
Borini (29)
Mandžukić (34)
Valencia (35)
Kagawa (31)
Steven Defour (32)
Yaya Sanogo (27)

以上啲名都聽左好多年都仲未係好老

期待pato愛回家

一陣係波叔愛回家

好過卡7

鴨仔都唔適合而家踢法，又易傷，不了

反而文敵抵玩

大部分都前鋒

Fabrizio Romano: Milan held talks with Mario Götze but quickly dismissed the idea due to his €5M salary+requesting a payment upon his signing which wasn’t convincing for the Rossoneri

Filippo Galli to GdS on who wouldn't he give up out of Rebic, Romagnoli and Ibra:"They're crucial for Milan's balance, but Ibra brought a high level, charisma, and experience, also because, without discussing Romagnoli's value, the defense held up, Gigio still unbeaten."

點解班鬼佬會覺得而家15m買唔到嘅球員，去到1月會買到

歐霸分組賽都可能有少少既落袋既

新北歐三劍俠
伊巴(瑞典) Hauge(挪威) 佳亞(丹麥）

Sanogo 以前打fm數值唔差喎
而家咁dull mull 嘅

葛斯真係不了 沉撚到仆街仲咁貴人工

下季挪威三劍俠

其實 Mandžukić 岩做伊巴後備

比leao 上位好過啦

Bio hazard 三劍俠
伊巴 馬仔 leao

好好奇PSV點解會畀得起人工

去咗psv

我地都比得起 係唔會比啫

仲簽埋雲真高

馬隊真係同光頭佬兩個極端
國師呢啲 比著以前
應該7月已經舉左波衫

有冇諗過可能人地唔想黎

馬隊撚人狗 光頭佬俾人撚

唔覺得佢岩踢中鋒

淨係覺得leao成個尼安咁
希望發展得好過佢啦

真係幾似

態度唔見得好，技術又唔係特別出色

唔好做乜要吹奏佢

有啲似馬斯亞同拉舒福特咁
但人地把握力高啲

我反而覺得中鋒更啱佢

唔係吹奏佢 只係現有人腳上 Leao係中鋒位係有潛質

長遠嚟講columbo幾有潛力
不過而家咁睇嫌佢太後生接唔切棒

懷疑米蘭市有黑人幫會
黎親啲黑人前鋒開頭好地地都會搞到越黎越hea

GdS: Zlatan is still in quarantine at home.
Rebic will have a medical checkup next week, there's a good chance he'd be on the pitch for the derby.
Romagnoli has the most chance of recovering for the derby match, he's ready to return to group training.

伊巴睇黎都出唔到
睇rebic 同羅隊

雖然自己青訓但其實Colombo 相對仲有太多野要學 P隊上仲可以屈到體型嘅打法 但上到黎一隊明顯一部份中鋒技術嘅準備度唔夠 當然可以練 比起Leao 潛質上有差距
不過Leao 有時衰態度

rebic 出得我都驚
冇咩比賽狀態

對伊巴有信心D

佢講 “比得起”

依家中鋒個位太難踢
好少20出頭就勁

唔覺，又慢又唔郁

哥倫布
依家得大隻 同射術好似ok

哥仔同leao都係一個問題
唔走唔迫唔知自己做乜

LEAO有波係腳先識踢

CorSport: Serie A begin devising play-off plans in case COVID situation worsens

些路迪果場可能踢唔到

Y

蘇格蘭lockdown 2星期

意粉u21兩個中牙東加比亞咪鬼去啦

隔離個個都中左
一陣龍馬中埋

明知今年疫情冇得踢唔簽人
馬隊又然

斯堪的那維亞

撚埋巴卡

Sky: For Calhanoglu Juventus and Atletico Madrid are interested in signing him as a free agent. The difference between Milan’s offer and the demand is high at the moment and there are not big possibilities that he renews with Milan.

1月賣唔賣到20m?

去狙即刻反查

應該會續約既

半年約有10m 偷笑

喺我蘭冇嘢係應該嘅

我諗佢應該會續嘅 暫時過去呢五六年都冇試過發生呢啲仆街野 波斯文轉會

Sky次撚次都係大戰前放料影響軍心

自從唔係老貝之後都係咁上下啦班意大利賤種

今季係咪搏續約先變身

問葛斯價同呢單嘢係咪有關

想用葛斯條肥仔 取代我哋查球王？

報紙佬屈查狗姐

佢廢哂武功啦 點頂

大陸佬話查仔係Twitter辟左謠

唔駛睇都知流, 馬體狙要查把鬼咩

#Milan tries for #Thauvin: ongoing contacts with agents.
而家先傾係咩玩法

Callejon原來去咗費倫

下年免簽佢

波士文

下季查走
入夏蘭特 Ødegaard
三劍俠

olmo 好能勁

Milan Skriniar has tested positive to Covid-19, Inter announced

幾日就冇事啦,驚閪

隔離完都唔駛踢, 好心而家歐洲咁撚危險就咪搞咁多友誼賽啦

我蘭啲人廢到ut比人場場姦

成個市場一隻Theo都無

尋日國際賽盧卡同法老
回家吧

盧卡撞晒位

屌仔十號

小法老隊長

有5人係蘭？

acerbi
屌仔
盧卡
基斯坦
法老

牙查打lw好撚礙眼
死ea食屎啦

成隊得列B Theo 龍馬係用得過

冇計呢幾年啲戰績太頹啲人畀人改廢晒
以復賽後表現計
查 賓 同 kc 都應該過80啦
尤其係賓 根本由加盟到而家都carry住條中場

後追咗件上季player
發現同120週年個件啲質地唔同

75真係屌出聲 我記得以前poli都有76定78

蒙牛個垃圾無出成季都78

ching ng sick ball

係呀 120周年嗰件滑啲絨身啲 同埋我覺得冇偏細正常size

屌仔斷腳全季無出都有特別卡出

有風話簽文素基治

比註冊咩

free agent 仲簽到
但似流料

以為一樣
著落player收身啲
中伏

一年前既佢就fit曬，頭先睇最近一年係不知名聯賽出得五場冇入波

買多件囉
4舊水抵屌啦

我地預中鋒用黎set波搶高波都夠

卡林保做好d唔使簽佢。
簽左佢卡林保實收皮

借出去仲好🤔

邊度買？

佢技術同意識夠打意甲隊你整個多前鋒阻住佢上位就話永遠都搵唔到狀態會整到佢收皮 但佢喺隊波度打唔出咩樣唔係因為佢狀態差而係佢未夠料 你夾硬出佢打到pat屎咁冇晒信心咪仲撚衰

文素基治仲有幾多心想踢有d懷疑，去完中東已經好似想退役咁，同西瓜差唔多

free agent嘅話文素基治都可以打多樣高波，後備入黎一陣應該做到野
但而家後備前鋒預leao踢好過，Columbo真係未夠班住，如果簽到文素，借佢出去練下仲好

5場0入球重要解約擺明無心踢 不過唔知係聯賽水準低無心踢 定已經唔想再踢波掛靴算/想輕鬆逗人工

單野似流 google完都冇幾間報紙佬講

未必嘅 皮sir 都好肯比機會

留意到米蘭呢2年追親啲幻幻中堅冇件買到

仲有傳過邊個

巴西仔算唔算

得沙僧一個話佢有潛力

上年 kabak todibo joachim andersen
今年 kabak koussi simkxxx ajer
唔記得仲有冇

卡達拉

@86_longo: Hakan would like to continue with Milan. But there's a large gap between offer and demand. In 10/14 days, the player's agent will arrive to Italy to try to unblock the situation. Calhanoglu would like to renew. He'd like to improve his wage of €2.5M to €4/5M.

4m都值
5m太多

: AC Milan could already find the decisive agreement this week on Donarumma's contract extension with agent Raiola. The renewal would be until 2025 with €8M salary + bonuses. There could be a release clause close to €90M.

90m ok 之前吹撚到會有條恥辱性release clause

事實上 呢幾年意大利媒體成日都咁啦
成日亂鳩報啲亂軍心嘅新聞

長keep到依家個水準咪值5m
最怕d態半季半季咁計

復賽後5m唔駛諗即俾
最怕復賽前既查，1m都唔俾

北歐仔入到歐霸踢

我意思係，係唔夠用，唔夠班，就一早借出去。
又要留人，又要簽個老將
咁件青訓咪又坐一年，冇得進步。

馬甸尼想點嫁

根本除咗執咗一球雞 都唔多覺做到主力

Renewals: The club are confident that they will secure new deals for Gianluigi Donnarumma and Hakan Calhanoglu.

January window: In January the club will continue to invest to improve the squad, but there will be no €50m signings nor will free agents – like Mario Mandzukic – be considered.

Source: Sempre milan

睇嚟馬隊
真心比鳩頭佬果幾年
搞到有陰影

@guardian_sport
: #ACMilan starlet Roback makes list of top 60 talents born in 2003

Sky: The Milan squad underwent a new round of COVID-19 tests today with Ibrahimovic and Duarte still positive

佢2個搞咩黎 一齊keep住

@VitoAngele
on Thauvin:"He's liked. Milan is attentive to the 0 cost market. As reported by Italian press, there have been contacts with his agent. He represents a great opportunity for Milan in the future because he can join for free given his contract expiry deadline

:".. and there are currently no huge competitors for Thauvin. His role on the right wing, is another reason why the Rossoneri will try to sign him, given that there is a bit of a lack of technique in that area in the team."
下年免簽泰奧雲, 賣卡斯, 又賺一筆又升級右翼

合約戰士

不過認真
Thauvin都傳左幾年
就黎做名宿

有冇得踢係睇你有冇能力, 而家就係比左機會佢但表現得唔夠好咪簽人, 唔係因為後生就無限機會, 要借到1月再借出去都得

終於等到完約可以簽

比想像中好.... deal la

都係貴過KEPA少少,抵添啦

隔離又多2個中?

Nainggolan and Gagliardini test positive for coronavirus besides Bastoni and Skriniar.

加埋腥獅停賽

不過都係屈我地機

兩隊喺度鬥多人中

我蘭得兩個之前中姐

人地大把後備

有冇好擔心, 踢得出信心輸都冇所謂, 本來能力就唔及對面
而家反而驚FIFA比賽後都唔知會唔會大爆發

cfs
fb代購

一陣比利時仔打隊草？

Diaz U21對法羅群島入兩粒

歐國外
古力打左翼鋒入波

比利時仔都有助攻

KC 12碼

等睇祖拎3分，米蘭打比改期

Milan squad for Europa League 2020-21

Goalkeepers: Tatarusanu, Paloschi, Moleri, A. Donnarumma, G. Donnarumma
Defenders: Calabria, Dalot, Romagnoli, Conti, Hernandez, Kalulu, Musacchio, Kjaer, Duarte, Gabbia, Stanga, Oddi
Midfielders: Bennacer, Castillejo, Tonali, Calhanoglu, Hauge, Brahim Diaz, Krunic, Saelemaekers, Kessie, Mionic, Olzer, Capone, Frigerio, Brambilla
Attackers: Ibrahimovic, Rebic, Rafael Leao, Maldini, Colombo, Tonin

confirm分組賽有Hauge

所以，馬隊會唔會係簽得太遲

望佢生性

屌喇星好心咪撚踢國際賽啦

真心on9

我會屌咗啲除咗開工，仲成日約人出去個啲先

呢單睇落流料，希望leao同哥倫布生性，而家伊巴冇咁快出番黎

Theo仲出去開生日party

衰啲講句，有啲人係抵撚死，有啲人就好無辜俾呢啲人害

Milano Finanza: Milan directors will approve the financial reports on 30th of June with a record loss between €175M and €200M. The coronavirus pandemic had a major effect on stadium and sponsorship revenues.

之前唔係話呢年loss都唔計ffp咩

U21 3個中招
希望唔係牙東 加比亞

計唔計都係蝕架

無咁金呀嘛

冇入場好蝕
汽水錢都唔少

BREAKING: Matteo Gabbia has tested positive for Coronavirus, according to
@CorSport

又少個中堅

Kalulu係咪準備可以上嚟打中堅

意甲咁樣中法
幾多球員都唔夠啦

應該出羅隊

得返一個中堅

plizzari 中埋
我蘭做錯了什麼

皮蛇講過 希望唔洗用到隊草打中堅咁慘

不過係球場唔係自己情況下，無人地賺少咁多

#28028

Calcio Finanza: Since July, Elliott injected €140M into the club, €30M of which had been wired to the club's accounts in recent days. Thanks to Elliott, Milan is today one of the most capitalized (if not the most capitalized) clubs in Serie A with limited financial debt.

其實基金佬成日沉船咁
就算起到球場
真係賣到佢想要既價？？

仲有一個禮拜，羅馬仔快d train起

唔賣了
變左真愛

原來今日係牙皮一周年

Hakan Calhanoglu has rejected the first offer to extend his contract with Milan. Rossoneri offered the Turk a contract until 2024 and earnings of 3 million euros net per season. Calhanoglu would like to earn 5 million euros net for the season.

[Nicolo Schira]

如果keep到表現5m都值嘅

世一應該至少要10m

我覺得3.5-4開始，達成某d目的慢慢加會好d

無中堅
玩完

羅馬好返

唔好再有人中啊

學拿仔唔去, 最多輸3球

傳話會重賽

拿仔對人地熱那亞冇左半隊, 入人6球又唔話延期

Official: The AC Milan Board of Directors today approved the draft financial statements for the 2019/2020 accounting period (ended June 30).

The club recorded a net loss of 195 million euros. This is due to, among others:

- coronavirus:

* decrease in revenues from television rights, sponsorship

* reduction of revenues from the retail sector (Museo Mondo Milan, Milan Store, Casa Milan)

* no fans in the last 10 queues of last season's Serie A

- absence from the Europa League imposed by UEFA in the previous year

今個轉會窗其實真係已經算係咁
清人方面真係可以俾到a+嘅分數

隔離又中多個
懷疑U21係比佢地傳染

停賽未
愈黎愈多人中

之後國際賽CUT左去啦
打1-2個月可以停返十幾日

歐國聯其實對歐國盃有冇影響
冇其實可以CUT左佢

Strong Hold

無用國際友誼杯賽咋嘛
本身歐國盃擴軍都勁多名額啦

呢啲太公波好撚無謂

kaka

冰島唔比牙東返黎
要隔離

Tonali and Gabbia will return on different flights to Italy since one tested negative to coronavirus while the other is positive

?

Icelandic authorities have imposed a quarantine on the whole Italy U-21 squad which prevents the team, which includes Gabbia and Tonali, from returning to Italy

應該你準d

Ibrahimovic recovers from coronavirus. Quarantine is over

大佬返黎了
唔該打醒leao

咁突然
好似尋日先話仲係陽性

伊巴咁快

巴西仔咁後生又中先
仲未得

差rebic

The fastest, as you would expect, was Theo Hernandez who reached 34.75 km/h (unknown if it was the goal run). Alexis Saelemaekers (31.84) and Leao (31.81) completed the top three but there was another surprise on the list.

Gabbia都中埋就真係仆街 唔洗踢

仲有乜嘢suprise

Hakan Calhanoglu wasn’t far behind with 31.71, which might come as a surprise as fans often regard him as slow and sluggish. The Turk, however, usually works hard and often gets praise for exactly that, his work-rate, and his attacking contributions.

查真係上晒力
大膽預測 續約之後就跌watt

According to Corriere Dello Sport, as cited by MilanLive.it, the Frenchman has no intention of renewing his contract with Marseille, which will expire in June 2021. An opportunity for Milan, therefore, to pounce on and thus avoid the €15m price tag.

The Rossoneri directors are considering to sign the player already in January, but the most likely hypothesis remains a free transfer in June. Massara has been following Thauvin for some time and tried to sign him during his spell at Roma.

新西多

第五係咪新卡富

燈到仆街

安答唔識玩

Seedorf spoke to on his time coaching AC Milan:"I felt ready. And the results also showed that I was ready. Unfortunately the club at the time was quite unstable because the property wanted to sell and I found myself in a turbulent environment."

Seedorf:" I had the highest average points compared to the last coaches of the club Milan, the way we played reflected club's DNA. I took a team almost in relegation zone to fight for a European place. As AC Milan's coach, we did an incredible job in a period of crisis."

Seedorf:"I had another two years on my contract but the club was in a really difficult situation. After me, they had 3 coaches in 2 years. They spent 100M euros and yet no coach did better than I."

咁有自信

之後教支超、拉科同喀麥隆，都教到成 pat 屎自己又唔講，荷蘭籍名宿教波既成績

Fifa21轉會終於有Hauge同Dalot
大陸仔都有76快過卡拉好多

話哂都係獌球員

有無巴打有玩pro club

Theo:" I'm happy. It's like home. I'm here to return to Champions League with Milan. There's a feeling, with the coach and between us, it will be tough, but we want to do it and we can. If it happens, I will dye my hair red and black."

真係要留名

可能要學某啲會員賭J先得

今集新卡富幾多？

而家買ps4 fifa bundle 是咪on9
ps5又唔知幾時炒完同有貨
可能買到機已經出左fifa2022

唸緊詩？
比利時詩人？

詩人

Theo Hernandez about Hakimi ahead of the Derby della Madonnina: “I won’t let him pass”

立FLAG

After Alessandro Bastoni, Milan Škriniar, Roberto Gagliardini and Radja Nainggolan, Andrei Radu tested positive to coronavirus.

唔知真定假
diaz 500K

可能皇馬比咁啲

google diaz 人工唔知3M定4M 稅後

幾時踢走大$

人質黎
唔會放走

皇馬比咁多

無條件咁幫佢練一年 唔出多D應該唔理佢

Theo同牙Ben人工值多啲

kjaer
31歲踢得咁好拎1.2
有d慘

希望今年踢到歐聯加返人工
Diaz其實都勁真係想keep

霉沙干地

Tuttosport: AC Milan has decided on the allocated budget for the January transfer market, the club will be able to spend around €16M.
AC Milan need to maintain expenses and start working on a repayment plan to convince UEFA and loosen FFP's grip.

睇黎都係借人大法

到時可能再賣幾個conti musa c7,之後入返個用得嘅已經好夠

係唔知下季邊度搵錢replace ibra

Loan2年
入到歐聯的話搏下佢留唔留

反正佢番到皇馬都未必有得出

diaz 2年?
一直以為1年

1年渣

係咩
咁應該記錯

想問吓，上年自動放棄歐霸
換FFP唔罰
其實已經係一筆勾銷咗數
定其實只係*暫緩*咗一年？

蛆狗啲人工支出差唔多係我地3倍…

一個牙朗都頂你大半隊啦

牙朗一個人31m
我地成隊90m

31m 未計稅
90m 計埋稅
好似係

31m係稅後

佢早幾年開始儲成堆免簽人做backup

免簽，就要人工夠高，都係吸毒… 你睇FM最後三毒就知

錢馬人工意甲第二

隔離羊都中埋
U21 唔係佢地傳出黎
都冇人信

Besides Bastoni, Skriniar, Nainggolan, Radu, and Gagliardini, Ashley Young has now also tested positive for Covid-19.

馬仔19了

國米群組

According to the rules of Lega Calcio, Inter can request a postponement of the match only in the case of 10 positive cases found in 7 consecutive calendar days, the first for Inter (Bastoni) was communicated on October 7.

隔離群組

覺唔覺得國米咁多人中左
個陣容仍然完勝米蘭

大國際係爭冠份子, 我蘭只係爭入歐冠

羅馬同伊巴好似打吡出到

唔知有冇態

冇都要出, 中堅得番佢

64啦

今年清左唔少冗員

上年人工115M 今年90M

知唔知點解要清咁多人
同唔買右翼

要守FFP嘛… 呢條嘢係我糷先咁聽話去守

Over 10 years, #ACMilan ran at an astonishing loss of €914.5m

咁隊西波真係搵唔到錢

今年疫情話左放寬, 根本基金佬都唔想比錢, 另一個問題意甲D收入太渣, , 轉播費少, 冇自己球場, 仲要冇歐聯

其實蝕少咗同埋好似未計今個轉會

Breaking
@TDfichajes: Mesut Ozil is on his way to terminating his contract with Arsenal .. The German player was in talks with AC Milan and said "yes" to joining the Rossoneri.
Not sure about the source tho

吉祥物好慘，咁快又變無工開

真假燒

真燒嚟到假燒走

邊俾得起人工

如果敢簽佢真係要寫個服字俾米蘭，冒着俾中國抵制嘅風險

咁就嗱嗱臨應承查仔嗰5m 年薪啦

抵制條毛咩
嘈得1-2日

抵制？罷睇正版？

依家中國養到佢地冇得睇波,冇得用外國野,慘過佢地老母比人屌

反反下發覺咩娛樂都冇哂

CM: There have been rumours on Juventus' interest in Hakan Calhanoglu. But, Juve consider the situation to be complicated because they are convinced that the Turkish midfielder will eventually renew his contract with AC Milan.

快啲續啦屌

乖乖地學老豆做閘啦

剷鳩西多就知佢係偉大的左後衛傳人啦

嗰個唔係christian咩

Google過應該係Daniel 仔

咁我記錯

師兄阿比迪都係翼轉閘
我相信馬仔都可以

丹總黎

新卡富+新馬隊

有冇巴打買咗今季主場, 而個sponsor係冇出事?

未買, 香港而家邊度有
我見ez 未上 , 飛龍得伊巴

想印牙東 / 牙Ben / 沙律

淨衫或連伊巴飛龍 恆富 皇朝都有
但聽聞大部份貨個sponsor都有問題
包括我嗰件

ez轉咗puma 後係咪少咗貨定冇咗代理
香港印好少字

好似今季開始冇代理?
我見上季仲有得自己砌字

我都見難買左好多

Ante Rebic is in serious doubt to be present for the derby game. He will undergo a new medical checkup in the middle of this week to understand whether or not he'll be available against Inter.

Milan scouts are always active. The club tried to sign Alejandro Balde 17 year-old left-back of Barcelona in the summer but couldn't due to many reasons including economic ones. The player still attracts interest. There may be new approaches in the next mercato.

The reason behind going after Alejandro Balde is that there are no real left-backs besides Theo now. Pioli's option is moving Calabria or Diogo Dalot there as backups. But, Milan must find an economic agreement with Barcelona who always value their youth players highly.

牙東中左武肺?

唔係因為U21 有人中所以都要隔離?

Due to positive Covid cases within their U-21 team, Italy will play against Ireland with the U-20 team.
FIGC asked UEFA to be able to add to the U-20 squad Cutrone, Samuele Ricci, Riccardo Sottil, and Tonali as they had previously contracted Covid-19 infection.

牙東中過

原來之前個傳聞係真，所以先搞咗成個禮拜都未簽約

唔怪得咁廢

唔怪得又係行行企企 仲衰過上季

要D時候操返
同LEAO一樣

CM: Gabbia will not be present as he tested positive to COVID-19. Léo Duarte is still infected.
Conti and Musacchio are still absent due to injuries.
Rebic will undergo a medical checkup in the middle of this week to evaluate his condition. But the feelings are not positive.

隊長要即刻出，後備中堅一個都無

入唔到中堅咁快就出事

升青年軍上黎鄧腳

最壞情況KC客串

Fabrizio Romano: In Spain, they now know well that Madrid made a mistake to release Theo for just €20M over a year ago. Zidane says he has no regrets but it's certainly a mistake from Real Madrid's part.

Fabrizio Romano: AC Milan will consider any evaluation for Theo Hernandez as unapproachable. He is untouchable for the club.
PSG was interested before but Milan said no, unless there's an offer of 4€0M+bonuses, the Rossoneri rejected without starting any negotiations.

最佳收購

40m咁小家就咪學人問價啦，垃圾李安淨係識低價搞我地d人/目標，吔屎啦

PSG 依幾年都冇咩大筆收購

李安真係反轉豬肚就係屎…

邦利拿都中左

咁樣中法
其實個個都會中

名宿邦邦

Montolivo spoke to Gazzetta:"I think that the key man for the derby will be Calhanoglu. Finally he's playing in the middle and not on the flank. Playing on the wing was a waste, he needs to be closer to the goal."

Montolivo:"Donnarumma will also be decisive on Saturday. I see a complicated contract renewal for him and Calhanoglu. The reality is that Milan can't do without them."

Montolivo:" Prediction for the derby match? 2-0 for us with the goals from Calhanoglu and Ibrahimovic."

Montolivo:"The sense of belonging to Milan remains and it's strong. I always have Milan in my heart. About the crisis of the seventh year, I have no answer to that cursed season. The answers they gave me do not correspond with the truth. "

Montolivo:"I had some problems with some people in the club, but not with the club itself. For my part, I think I have always had an impeccable behaviour."

Montolivo:"The best deal of the mercato was renewing with Pioli, it's decisive. When I heard he was in the balance, I thought to myself, 'here we go again'. It's complicated to start over each time. Pioli, despite arriving in a moment of confusion, is doing an exceptional job.

Montolivo:" Pioli is a person with good common sense, he has put the players in their roles and now they're performing at their best. I think of Calhanoglu but also Kessié and Bennacer who integrated very well. Kessié has improved a lot tactically, he was messy before."

Montolivo:"Theo Hernàndez drives me crazy, he has incredible numbers."

Montolivo:"Tonali is a boy with great prospect because he has everything. He must set long term goals for himself and avoid thinking that he must be a starter in a month. He's under great pressure and that might be a problem for his growth."

蒙帥準備接手

當年就係呢條友係巴黎超低價撬走伊巴同施華，隊波衰落到而家

施丹其實用人唯親到傻，賓周馬長期正選，任何前鋒都無機會

$20m賣得就代表價啱，佢自己唔會用，唔用點會好似依家咁，一隊波俾你買曬成個球壇所有人咩

其實唔可以咁講
大家明買明賣
佢又無耍手段
施華續約後係光頭佬主動賣施華
(有傳肯賣即條件係要買埋伊巴)
對於李安，我自己就無覺得佢25過
佢係教inter,但係係米蘭炒佢在先
如果話佢不義，咁米蘭就係不仁在先

Btw巴打係咪以前論壇既阿伯痴肥？

Cristiano Ronaldo has tested positive to Coronavirus, as Portugal official statement announced.

收到風阿朗好似中咗武肺

牙朗

牙朗可以帶頭追討賠償嗎

馬仔 E巴 XX
XX 牙東 XX
馬隊 加比亞 巴西仔 邦利拿
plizzari

差3個 夠一隊

Leao

Andrea Conti had his first complete training session with the group at Milanello today.
On the other hand, there is no optimism to recover Ante Rebic for the derby match.

C朗中埋武肺，咁搞法遲早又要停過聯賽

查仔又有得回氣

牙BEN返到國家隊先識入波

軍刀

皮蛇之後就係你了

瞓咗冇睇
係幸運win定係技術性擊倒

唔想又整臭明叔嗰名

乜唔係話大半隊傷左或者中左武肺，連後備龍都無，要登記個龍門教練做後備

守得好好上半場比人禁住黎屌都唔洗輸，基本上都係泊大巴然後打反擊，入個球就係咁個一個反擊搞掂，當然迪基亞

牙BEN友誼賽都打足, 屌佢老味

好撚驚佢同隊草出事 場場打足咁制

一球 on goal 就定斷咗

Fifa ut

佢走出黎做乜撚嘢……

正

卡拉仔咁大隻

一拳一件連登仔

應該估唔到前鋒控得咁實

假樣+低分
我係就唔撚收

拿仔當輸3:0仲要扣多1分

對我地黎講好事

有打到都係蛆win
少1分姐
唔重要啦

咁睇應該唔會延期了, 少左人都照去

打多半季個個都有抗體

Theo UT好貴

佢地有少少無辜

呢排中武肺D球員仲多過武肺初期
D鬼佬係咪放棄防疫

佢地搵當地部門問完實係叫佢地唔好去啦, 自己砌安答6球又唔見佢關心疫情

琴日軍刀個場都坐左一半人, 上場聯賽都有1千人入, D歐洲佬係唔撚理

班運動員根本已經唔驚

大爆發前就話有得防姐 而家爆到九彩 成個歐洲都係 又冇得封人員自由流動 防乜鬼呀

寧願等疫苗

迪迪仔去左里昂

唔知挪威會唔會出下
豪DEE呢
想睇

查狗有波入

1g1a
5m就5m啦

蒙隊

當年齋坐三百萬一年，好難怪佢咁有歸屬感

比我見到啲分數咁低，個樣又舊相一定鏡頭後掉爛盒野

蒙隊到今日都有人反
咁靚仔就無數啦

Theo Shooting咁低

丹麥隊長尋晚MVP

阿ben 都低啦75定76

基佬回來了

低過呀東真係有啲問題

Milan’s medical staff evaluated Rebic’s elbow injury today and decided it’s still early for him to play. He will miss the derby

Get well soon

Inter could be without striker Lautaro Martinez for the derby against AC Milan on Saturday as his condition is being monitored, a report claims.
The Argentine played a game in Bolivia at 3000 metres above sea a few days ago, and it is not uncommon for players to suffer from the affects of the altitude for a few days after, with teams being given oxygen in the changing room after games for example.
The paper adds that Lautaro may not have the strength in his legs to start the game for Inter, with Alexis Sanchez on stand-by to potentially take his spot in the XI.
人地仲有LKK

我反而最驚barella

The presence of Alexis Sanchez for the derby is in doubt due to a muscle injury.

如果真係踢得成，我會覺得和先收貨，感覺隔離街多好多正選出事踢唔到

Gianluca Di Marzio: The transfer fee of Hauge from Bodo/Glimt to AC Milan was 4.2M euros.

抵到爛

我地都唔好得好多

正選唔係得gabbia咩？焗住羅馬仔上場
tonali本身後備
ibra又好返，雖然狀態唔知點，休息咗一排，機會50%50%

我唔係話我哋無受影響，但感覺佢哋多啲，應該把握機會和咗佢，偷雞贏到當bonus,但連和都唔得就有啲失敗，雖然我明大家會覺得人地後備都屌打我哋，但唔代表要打定輸數，呢個係我自己對隊波嘅合理期望（唔代表其他人眼中係合理）

合理期望
咁都輸點入返前四

想還想，但隊波未俾到足夠信心我
就係靠呢啲波慢慢建立返，無論係球隊/球迷

點解巴西仔可以咁耐都未好返

國米驚到瀨屎， 我地十九場不敗

對上一次贏已經係15/16年個季

呢場係20場不敗

米蘭撚最忌...

買國米定下驚先

牙BEN本身射波廢(至少喺米蘭時係)
THEO本身係勁架嘛

咁多自信L
點睇都覺得輸撚硬

睇落個陣係平時正選陣 但羅馬仔同伊巴啱啱出返 真係唔知有幾多成狀態

上次半場贏2球都輸返4球

右閘有卡富
唔洗驚

期望值係有機會和到，有少機會贏

下下望輸點做前四

今晚仲有拿波波對真藍黑

佢講ben overall得75
shooting得65

少讓平半破不敗

Forza Milan

睇排陣又放返sales左
排骨右...

打少1.5個

sales上場右邊好fit喎

黑暗兵法

係，搵佢打左寧願出海格

可能想幫排骨揾返信心

左邊要Sales去防夏雞美, 重大任務黎, 牙豪上場出黎都震震地, 直接出黎打米蘭打比可能皮蛇冇咁大信心, 如果佢有料唔驚皮蛇唔用既

咁都係，呢場要搞多啲防守

diaz打邊麻麻地

@CIES_Football: Simon Kjær is the best centre-back in Serie A for the last month, and he is followed by Matteo Gabbia in the second position.

屌上個月場場對升班馬都好吹奏

驚佢同克勤爭拎波

都唔係搵今場試啦

由送分俾賓尼兔變零封升班馬好大進步啦

唔搵佢都冇人用 同埋佢有防守屬性

零封升班馬

diaz 同查會踢踢下會互換位，可接受，好過排骨打右sales打左，最後左又麻麻右又麻麻

Sky: Rafael Leao could be Pioli's surprise for tonight's derby. The coach tried the portuguese player yesterday with Calhanoglu and Saelemaekers behind Ibrahimovic.
Pioli will make his decision in the next few hours.

打翼成pat屎咁

打正前仲可以屙屎撞棍
打翼係災難

上季尾唔差wo
可能中完肺炎未有態姐

肥安吹大左

力架個腦轉得慢
俾佢打翼控個波耐少少就hang機

下球邊隊入？

利啦
陣容勁咁多

真藍黑今場好差

部分位置出後備，btw Baka好似麻麻

似2-0多過1-1

拿仔咁勁
點打啊

Baka失咗幾次波
真係唔掂

禁住真藍黑屌

3:0

大炒...

屌
3:0

蛆仔爽到仆街

神燈，55波都俾你登到offside

撚撚勁能到

有藥膏嘅撚帥

撚帥

真藍黑任射既

一陣到我地俾人炒

不過撚帥有舖自爆癮
等睇真藍黑反杯

真藍黑食左瀉藥呀

拿仔個新仔真係好勁

感覺佢打得太前，要佢做既野太複雜

撚撚，我地錯怪左你

一睇就知真藍黑冇左卡達拉唔得
快D同我買左佢

唔知60M定80M

真, 應該砌隊前3既波撚帥教

斷左腳做手術, 下年回家了

4：0

四粒

CLS既咩

入埋波 cls

不過撚帥打真藍黑好似幾有心得, 個陣有場神鋒入兩球輕取

個新仔好撚屈

撚撚名帥之路

撚撚回家未

但除左拿仔個個55波贏晒, D波入得太易, 好似都唔知有咩戰術用左

帶埋個奧斯文黎接E巴班啦

米蘭係榜首

1億買唔買到

大家都係黑鳩可唔可以用leao換拿仔隻前鋒

拿仔拎左呢3分仲要比人扣1分

大家都係Lille買

拿仔肯用咁大把錢買
呢件應該真係冇死錯人

筆

拿仔個龍助攻

3球啲角度都攞到好盡，射得好靚

拿仔勁到
屌打真藍黑

希望今場斷到真藍黑道氣

支持拿仔上訴到重賽，打L爆無牙朗嘅蛆記

真係重賽應該都排到好後啦

最多唔扣個1分, 冇乜機會重賽

狙借個去個romero唔多掂

撚撚今季本身可以不敗奪冠

拿仔3場入12球失0球

26m買，但借用費加買斷加獎金都係20m，應該都蟹左

撚撚學識咗點攻
仲要簽埋巴卡

前面果4件比我都識教啦

今季已完
有第五當贏

拿仔個陣一路係爭冠級, 只係去返屬於佢地既地方

米蘭都一樣吹大左

好彩死蛆狗幫拿仔-4分
勁撚到咁

拿仔自己取消班機唔去

閘住千祈唔好俾你燈到

撚撚

球場附近包圍米蘭隊巴嗰班球迷全部都冇戴口罩

邊度睇

Twitter

99. Donnarumma

2. Calabria
24. Kjaer
13. Romagnoli
19. Theo Hernández

79. Kessié
4. Bennacer

56. Saelemaekers
10. Çalhanoglu
17. Leão

11. Ibrahimović

球迷群組

對面中哂武肺都咁勁

吹到中左十鳩幾件咁, 都係少bastoni同加利亞迪尼姐

夏雞米 馬天尼斯

基本上齊陣 除咗列B 呢個打俾值得期待

點只，尼恩高蘭 Radu Young 史堅都中埋

有冇靚仔開個POST先

佢地又唔係正選, 講到對面得番半隊咁

啱呀佢哋後備陣容 除咗大力神同埋山神 其他都真係

PUSH

史堅正選中堅

U

Wow

好彩sensi停賽

冇列b已經差好遠，隔離街個陣容深到，冇幾件好似冇事咁
我哋冇一件進攻已經弱好多

係喎唔記得左史堅, 不過講真你地咁鍾意吹奏隔離街不如轉會啦

出Leao打翼頂Rebic不如出阿豪

=.=